佩電斯 做架兩？入黎啦，我想撚狗了

入黎啦，推咩post

個死基佬好鍾意撩人

笠水狗你慳d

你收皮啦撚樣

樓主與佩清打架

佩哥咁高質都反？
你坐監坐懵咗？

咪撚尾樓主啦

想打柒班娛樂台狗好耐

2021都嚟仲覺得佩狗高質？

本來都唔覺
識咗乃狗先開始珍惜佩佩嘅好💕

推到佩電斯入黎

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

不推文

成日笑佩電斯係狗 佢比人砍手你又知唔知佢幾慘?

樓主又陰d陰d笑鳩笠清

虛哥唔睡？

唔睡了 睡唔到

邊隊六第？

加入我條team做夜更啦

我得 請唔請 等錢使

碌哥唔睡？

廢人先需要睡眠💤